嘔面

多撚謝

學啲穆斯林咁用手食啦

偷咗同事的士啤